限速21m 無限有人做過speedtest 嗎

其實夠點用法
Streaming YouTube ok ?

我用21Mb。睇到youtube。

你可以試用自由鳥。發覺唔對路咪轉返42M。自由鳥有plan行21M。

其實上網速度，好睇多唔多人用。如果好似搭地鐵呢啲咁多人嘅地方。就算話係42M，你都係load唔到⋯⋯

謝師兄
全條 feed 得你一個 post 唔係廣告

上網呢家野，好睇你係邊到用。最好自己試下。有啲巴絲會買儲值卡去試。試啱先用長Plan。

好似我咁，我研究過，屋企附近收SMT同3比較差，而電兔就好啲。咁咪用電兔囉。

但有朋友同事，佢屋企就用電兔唔得，要用其他台先收到。咁就要用其他台。

價錢方面，我見到21Mb嗰隻間間都差唔多價錢。都係$100唔駛可用5G。

講真，就算平，但用唔到，咪又係嘥⋯

呢排用中移大王速plan
直頭在觀塘到旺角地面都會斷線